D港媽真係好得人驚

係老麥見到個港媽一論咀，又高音鬧自己個女(應該小一)
仲要幫佢化妝番學，但著住PE衫

原來港女是這樣練成的，由細開始化妝做運動